幾百蚊一部嘅菲林機其實有咩分別

其實新手想買部菲林機玩下
budget $600到
係咪求其一部都冇咩分別？
或者有冇話去到咩價位先會有大分別？
又唔想成日換disposal
vibe50F個啲感覺又太膠
應該繼續換disposal定買部平平地嘅換菲林？

想買傻瓜機？

邊有幾百嫁，美金？

係

eBay囉
好彩應該有部賤價x700

傻瓜機基本上都冇乜分別 主要睇部機合唔合眼緣

買d冷門SLR好平
600無問題

好 多謝絲打
我唯一要求係想搵部有閃光燈

玩得就直接上 120 啦..
135 真係唔知點解要玩菲林

每個人都有唔同喜好㗎嘛

只要你肯手動測光就分別不大

依家啲文青要菲林味，要菲林質感
你攞部蝦出黎人地話你戇鳩添啊

屌而家班人都唔係有心學影相
只不過攞部菲林機出嚟威
扮下文青打卡擺pose po Ig
之後話film never dies

手動嘅咪nikkormat
自動嘅咪F90x
一套落樓都未必洗1000蚊

唔好買啲傻瓜機啦
雖然全自動方便
有心儲多啲錢買一部單反
先至學到影相 ，唔好盲目跟風玩
如果唔係你同一部iPhone影出嚟嘅嘢一樣
要菲林味 ，ig filter仲多仲好仲方便

幾百蚊 影篤屎出黎
浪費菲林

要睇你為咩而玩菲林喎

好嘅ching 其實我都仲諗緊多謝你先巴打
如果單反入門要預幾多budget

加多少少上leica m6

幾百可能真係難d，除非傻瓜機